［日版］pesc再出發

大家買左ac未呢

推，仲有幾多巴打有玩

輕輕再推

希望有人見到

link?

巴打指下載link?

On9

梗係唔係啦
問緊你知唔知google條link係咩

巴打仲有冇玩

而家重練好痛苦

on9先繼續玩落去

有玩冇課

大家玩an定ios?

lm

可以同舊卡講byebye

而家仲有無人玩緊

Hi

推

再推

又推

巴打仲有冇玩？